點解 有人 會當殺人係興趣娛樂？

見其他人痛苦 就有快感

其實係咪打獵 虐待動物 既進階版 興趣？

3萬

會唔會係動物嘅獸性
只不過受過教育嘅人唔應該出現依種行為

點解唔會?

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

正如個個人喜好興趣唔一樣 只係咁岩佢嘅興趣係反人類係反社會
雖然難啲理解一個殺人為娛樂嘅心態，但歷史上有唔少實質例子，好殘酷但事實係咁

又或者所謂既「教育」就係要令人減小獸性，當權者容易控制D
你睇吓果三萬，獨裁者先唔想佢地冇獸性